星期六日宵禁+班狗即晚攻大學點拆？

如果星期六日宵禁， 班狗即晚攻打8大
到時宵禁其他人想去大學支援， 班狗即時大條道路話違反宵禁係中間set RB拉晒支援既人， 兼d路冇人塞班狗輕鬆支援攻8大。 加埋星期六日點打都唔影響個市可以為所欲為

靠本身大學既人未必守得住， 到時應該點拆

推

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

唔係真係宵禁就返屋企食花生呀
宵禁係比方便班狗做野架咋

唔係共識左咩

棄城，始終要再返學

棄城既機會都冇， 宵禁緊見人即拉
點走？

呢個可以分散佢地人數， 但宵禁緊條路空晒佢地快速支援任何地方

即時十八區開花

其實都唔知係咪真係會宵禁